大家覺得索羅斯呢次會唔會返香港報仇？

join

佢都咁老 唔搞咁多野啦

留返比啲細既搞

教啲𡃁出手

做埋呢鋪報仇先退休

藍廢：好索唔索索螺絲？

巴菲特要向連登仔報仇

過咗成廿年 咩氣焰都無晒啦

佢奶共。。。應該唔會

有央媽起到,佢仲敢黎?

吾老矣，無能為也矣！

報牛

近95%微劍之橙，來吧

麵仔同索羅斯鬥財技能否55波

佢呢d 投機商人求財唔係求氣，點解要返黎報仇

見到劏房波仲唔出手

老巴都比連登仔講廢老 竟然support索羅斯

報牛阿！同我報牛阿！！

金管司定索羅斯有錢?

游緊裸泳

奶共同搵錢兩樣嘢嚟 夠有好多中國人走去沽空A股 美國人沽空美股啦

依家d造空基金入曬場 大家準備

奶共